今日火燒廢中 鬼佬professor有野想講....

今日係茶餐廳食野
後面係淺黃的士佬 外國professor twitter風向 同埋淺黃老豆
佢地話核爆都唔割.....

有連登體認證
可以唔洗再討論啦

#手動轉
#已FC
#我地就黎輸啦!!!!

中計啦今次!!!!

更何況係拍戲

「快d入黎! 鬼佬rmmate有野講!!今次我地就黎輸啦!!!!」
尋晚外國roommate問我
你地咁做對準到政權咩。。。
唔好中計呀咁會民意逆轉。。。。

英文點講？

鬼佬講廣東話，吹呀

鬼佬prof: ...
我: 靜啦 屌

pish